【年尾鞭屍】垃圾廢柴騙子愛康健，2018年仆街雙響炮

廢話唔多講，嚟人呀，去片。

第一次仆街：樓市

樓價下半年準備升多10%，又無人講？

第二次仆街：吉利

“真係有排J”
結果：2018全年跌幅 49%

沒巴今年贏幾多

吉利汽車於C-NCAP碰撞成積造假

整份撞擊安全報告出嚟，扮到好pro，實質係愚弄股民
結果都係跌，仲跌成49%

這就是中國

仲有紫光 萊蒙
我都廢事講
講到口臭

我而家只係擔心接左兩支火棒嘅 “奇卵辟邪” 巴打

差估署：11月私宅售價指數連挫4個月

香港住宅樓價繼續滑落。差餉物業估價署最新數據顯示，今年11月份，私人住宅售價指數報366.3點，按月大幅下跌3.5%，連挫4個月，累挫7.2%；為今年2月後最低。

月內，中小型單位樓價跌幅較大。實用面積1,075方呎及以下中小型住宅的售價指數報369.1點，按月再跌約3.58%。而實用面積1,075方呎以上大型住宅單位售價指數報312.6點，按月下調約1.79%。

今年首11個月私宅售價指數仍升3.86%，較2017年同期12.94%升幅，低9.08個百分點。

另外，11月份租金指數報195.9點，按月跌約0.76%，連升9個月斷纜。而今年首11個月仍增長約4.48%，較2017年同期的升幅7.83%，低約3.35個百分點。

下？
愛康健，樓市升一成？

月照何年樹
花逢幾世人
人面不知何處去
桃花依舊笑春風

廢柴垃圾騙子愛康健，昔日意氣風發。
唔知道而家係被人打死，定係瞓街邊呢？

鞭屍完畢。

其實條友睇到支那經濟好淡
但又睇好香港樓市
可能有精神分裂

樓主aa9

年尾無單開發神經

你張樓契呢？
同米已成炊捐一皮野呢？

愛巴打手呢 點解仲未出嚟追住樓主咬

樹倒猢猻散
當日個個跪地含撚瀨鞋底，話跟愛康健搵食。而家個個扮唔識，紛紛割席
唉

零呀，因為冇貼倉，全部都係假架